多謝曼城利記踢左一季咁刺激既比賽

其他聯賽好多都提前奪冠

曼利真係鬥到最後一刻

隊隊都覺得最城遙不可及

得利一隊夠吉屎挑戰榜首

各隊都踢左季好波

好有既生瑜 何生亮既感覺

成敗論英雄，只可以講曼城的確技勝一籌

實至名歸